### [reurn main page](../../README.md) | [Chapter 25. Learn Operating Systems](../PAGE_OS.md) :
* Для входа на сервер
* Для того чтобы не водить пароль личный раз, а то надоидаю писать в BitBucket, ключи для аутентификации.

### Extern Links :
* Link 1
* Link 2